有冇人同我一樣

其實好撚驚拍拖，但係見到人哋sweet又好葡萄
出到pool既時侯又過唔到心理障礙 成日都原地自轉
唉，你真係害得我好慘

你都冇拖拍
驚乜撚

未遇到我姐

我識嗰個賈斯丁比伯食好撚多女㗎喎

我係山寨版

Gay